[歷史台]民陣岑子杰吹雞著白衫(黑衫)？

佢家下白色衫~又變返黑色衫

721黑驚白都講成黑，提醒我哋唔可以忘記歷史

啲人嘅心態先係重點

岑子杰= 預約被捕專員